香港高官邊個似有抑鬱？

呢排強國高官個個都有抑鬱，唔知香港的會不會有？

抑鬱係藉口嚟姐
可能知咗啲秘密俾人滅口

香港高官好d 有抑鬱